有無人知聽日會唔會有ir

想買部自用